如果比你揀 你想做一個開心嘅扑街定唔開心嘅好人

發現咗做扑街係令自己開心嘅捷徑，
喺社會，毅進仔考警察就可以輕鬆高人工過u grad ，開開心心撚下市民，嘆世界；
喺工作上，番工識卸膊就可以咩都唔駛做，只要識人丶識做門面，依然可以輕鬆加人工；
愛情上，做hurt人嗰個就唔駛比人hurt

為堅守所謂原則而努力，最多咪比人讚幾句好人，再借住依句食住你；但同一時間人地已經逍遙快活緊

如果比你揀多次，你想做一個開心嘅扑街定唔開心嘅好人？

正評 開心嘅扑街
負評 唔開心嘅好人